有無師兄down咗叫我萬歲爺？

揀做女皇帝都同妃子生到仔

有人代勞

因為成日見到呢個廣告
搞到我好有興趣想down
其實好唔好玩?

好玩玩左一年終於做到萬歲爺

會唔會好強國feel
或者要課金?

課左大約300蚊先升到一品官

如果唔課金可唔可以慢慢玩?

可以，十年啦大約

咁因為有好多game唔使課金都玩到
Eg pubg